有冇巴打絲打依家好怕過年?

D 親威不斷追問你拍拖未同點解唔拍呀， 返咩工或者係學業點呀?

我心諗:

你估我想唔拍拖架咩

你估我想返呢份西工咩

你估我想讀完書先知道欠好多grant loan 咩

一句到尾 屌你新年好on9

有:
冇:

so sad but true

好奇. 咁樓主你會點覆

放心巴打都仲有大半個月 希望在明天

岩岩分9左手，好傷心，唔係好想講野

絲打好似唔係好怕

其實都係咁講

準備受杷

年年都開始講結婚生仔事宜

巴打幾時分手

仲有懶親切咁同你講：幾時到你派利是呀

聖誕前
sosad

點解分手既

屌， 好有聲!!!

或者係， 等我派利是比你

佢唔多理我，唉.....唔講啦

so sad bro

一年一度嘅批鬥大會

幾時到我派都唔撚關你事啦
你係我長輩幾時到我派俾你

多得呢班多口親戚，愈大愈怕過年

呢樣真.. 仲要比人問
又好似要禮禮貌貌咁覆

BTW 巴打 拍拍膊頭
傷心難過既時間會過去架

唔係呀....

幾時到你派比D 小朋友呀...........

跟住一大班侄仔侄女就望過來

屌

多謝絲打~

問份工都算
女仔搵到幾多都係差唔多
最怕d姨媽姑姐係咁講
幾時到你 有冇拍拖 幾時帶個男朋友番嚟
冇呀冇呀咩柒都冇呀
諗起都驚 寧願扮番工